HSBC Red 信用卡 迎新一問

由2019年10月8日至11月24日，憑滙豐信用卡累積本地合資格簽賬滿港幣6,000元，可享以下優惠：
當中以流動電話付款（Apple Pay、Google PayTM或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，可享高達額外5%「獎賞錢」回贈

HSBC Red 信用卡 全新客戶迎新(高達$1,600獎賞錢)

發卡後首60個曆日內累積簽賬達 HK$6,000，有$900獎賞錢

使用HSBC Reward+ App 賞付款功能成功繳付全數或部分金額，有$100獎賞錢

超市簽賬: 2%回贈

請問下如果全新客戶去超市用Google Pay買$6000禮券,是否有7%回贈 + $900/$1000獎賞錢? 謝謝

以下交易並不是合資格簽賬：
財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）

Google Pay 計唔計?

第一段已經寫到明計
仲有咩好問

樓主on9

原來可以買coupon咁玩迎新

唔好意思,講得唔清楚

第一段係匯豐獎賞錢優惠, 第二段先係匯豐red信用卡迎新嘅條文

為左個網購4%回贈申請
點知海外網站比唔到錢
淘寶又比唔到錢
有無人一樣

4%網上包唔包expedia 訂機票酒店？
btw 申請完仲多左4張卡，citysuper, code, harvey Nicholson, dickson
果d 係信用卡定咩來，我淨係想要張red lol

不是合資格簽賬：
不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）

↑即係得網上先計

全新信用卡客戶先有900

yes

係咪啫係舖頭applepay唔計?
咁手機app內applypay計唔計?

仆街啦呢張卡
dell官網買電腦唔計

lm

Apple Pay 網上
訂機票 酒店都計4%

呢張卡真係回好撚多

你簽咩

買咩多？

簽Iphone
本身想碌夠100萬但聽講好多人被封 都係算

買咁多iphone

放翻出去

今時今日買iPhone 都冇錢賺

你而家買梗係無啦

Red 卡出個日 iPhone 都過左首日

大綠256一直有加錢
你冇留意姐

屌你張red果16個數字 同無blur 有咩分別
人地實估到你到期日, 你拿拿林cut左佢再換啦

想問係咪一定要過入息審查
學生想開 有冇咩計

放返幾十萬係到先有機批 學生拎返張金卡玩算啦

hsbc 特別嚴, 好少批要入息卡比學生

sosad 咁收收皮先

唯有之後返ft先開

學生放大約$200k係戶口大唔大機會開到？
成副身家得返三成hkd

學生3成HKD 都有200k? 如果你其他個啲都擺到落銀行直接申請signature 啦

其他放晒係ib

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

點散貨？

Iphone義海區

red好定signature好？？

兩張都開啦

係咪red就上網， sig就食飯？

大路都係咁
我入息差好遠先夠VS要求

我有vs未有red

開左hsbc出糧未，佢唔夠數會叫你upgrade

計，琴日試左，另外滿3000回600，好抵
12月去歐洲，分開2個package買，已經減左1200，另外再回贈多4%

用左hsbc出糧幾年了
白金都渣左幾年
唯有等

我問過佢話用google pay個啲俾錢有機會係當網上交易
但要俾完錢check返張單先知當唔當
建議你試下打去CS問多次先再買100 check下當唔當先

Expedia 好似冇得apple pay 比錢，比錢時搵唔到
如果唔係就再多5%

5289-4600-XXXX-XXXX
睇樓主嚇到標尿

太唔小心啦樓主
真心要cut
快d打去話唔見左張卡要求換個新number啦

真係16位都睇得好清楚

戶口有十一萬 有一張白金卡 收入唔夠 秒批

收到sms批左喇

其實red card 用最紅網上及海外簽賬獎賞, 喺唔喺4%+2.4%?

唔知點解red card登記唔到

我戶口9萬，有張白金，收入夠有突，唔撚批
應該係見到我由6月18萬走資到9萬
屌hsbc

反正唔批 走多8成

轉成美金

九萬走去邊

美金

唔計

Paypal不計
電子銀包不計

轉Usd唔拎走咪又係匯豐

唔係呀，美金現金呀

用資產申請係咪一定要擺HSBC?

係咪apple官網買？4倍點解咁多

$153500 唔係4%有$6140咩?

red好？ 本身有張signature, 諗緊開唔開red

係喎 4%
一路以為係4倍積分

好野黎，無上限無最低消費4%回贈，最強網購神卡
只有簽幾千蚊情況東亞日itit card先贏

Agoda計唔計網上
之前試過vs唔計

全新信用卡客戶即係咩？
之前冇申請過信用卡？
痴撚線嫁

申請之前無任何 匯豐 信用卡

Apply左兩個禮拜都未有消息

唔該巴打

網上簽帳4% 獎賞錢回贈
姐係買$1000 已經有$40獎賞錢？
定換算咗獎賞錢再計回贈？

Paypal唔計咩？
我岩岩買完計woo

究竟佢網上簽賬個定義係咩？

我用agoda apps 計4%

星期三申請比齊資料，星期六打黎問我小小問題，問佢批左未佢又話要等，希望趕得切比我24號前比我買iPhone 啦

Red冇最紅

網頁都計

點解封

頭先打上去問野，跟手申請埋，即批

我從10月17號申請到依家都無回音......

打左去問3次都係話審批中, mark左3次 urgent都仲未有回覆。佢話齊文件後9個工作日就應該有結果，我到依家等左17個工作日都未有！

大家估下有真普選先定佢批張卡俾等先

你仲耐過我.....

同我一樣

我去入錢 入完就自動送埋

迎新大約幾時有??

入幾多錢先批

八達通自動增值計唔計迎新?

睇 #5

我都未有卡，去左開個advance account,跟住幫我申請，到家下都未有

請問呢張卡有無基本簽 $250 有 $1 獎賞錢?

HSBC...不了

基本簽$100就有$1 唔使$250咁多

交費，自動增有冇

咁正過vs

呢啲250先1
講緊真係用卡去簽果啲先100:1

入左10萬 之後話做緊promotion 送埋比我可能個teller比人捽緊數

岩岩打左去卓越理財hotline 22333322問終於有結果話唔批 （無通知）
原因係綜合考慮 即係無講過野
唔洗再晒時間等佢張卡

點解好似咁難批

講過好多次

點解上網買野過唔到數, 經paypal就冇問題
張VS都可以直接買, 係張RED唔得

我11月頭申請到宜家都未有
想拎佢黎買iphone 11
有無巴打可以解釋下 用reward+俾錢送迎新個part
睇極都唔明

2號申請到E家都冇覆

Hkexpress 計網上？

屌 申請左兩次都唔批 話年薪唔夠 明明過曬

計

用app 申請即批 新申請hsbc 銀行ac

舊客戶可有幾多獎賞？

卓越都唔批

尋日燥燥地打去cancel咗個申請

今日去開匯豐戶口嗰陣順便問埋張咭嘅進度佢話check到我張卡 invalid document
之前打上去Card中心仲話收到我啲資料激鬼死

Taobao 係咪要 3% + 1.95% fee
計網上定外幣簽賬

有無人分享下網上申請定直接交form會快d批

Advance戶口 但學生
入10萬落去係咪都會批
Btw visa signature係咪冇可能？

FYI
我8月開戶，報自己學生得3千收入，
開到Advance戶口但白金信用卡唔批

11月頭靠出糧戶口有十幾萬，網上申請Red秒批，
sms都即日send埋黎

唔該巴打打

張卡廢到喊

Red係冇得玩最紅架

係

同恒生張mpower邊個抵玩 網上購物

M Power 一定無RED咁高回贈

去分行叫職員直接入機最快

App撳
十幾秒就批咗

C兄係咪本身係HSBC客戶

M power

介唔介意講下有幾多saving

宜家唔係無左minimum saving 咩?

明白thx

Y?

岩岩HSBC 打來幫我整咗張, SMS TICK 完,
秒批喎.
不過其實有乜用. 我見條女把聲唔錯乜都OK 咋.
BTW 本身已有HSBC D 卡都有得迎新GIFT 喎

都係信用卡黎，citisuper有九五折